Toen ik naar het huis reed, vertelde ik hem wat er was gepasseerd en hoe het mijne was het dagboek was nuttig voor de suggestie van mevrouw Harker; op die de professor me onderbrak: "Ah, die geweldige mevrouw Mina!
